將來唔想讀得辛苦真係唔好選擇IVE CIVIL

我呢o的廢尻當年諗住是但尻讀,依家身在苦海

讀商係咪好Hea